十點鐘食完野之後個胃一路都好脹 點算

等緊人救我

5點鐘了 越來越辛苦

去食個蘋果囉

我都想搵個蘋果食下 我宜家發埋燒郁都無乜力

咁你自己搓下個肚囉

試過了 無乜用

去扣喉

再唔係就拎藥酒搽下個肚

不過你都係去搵個蘋果食下好啲

其實我都有拎啲白花油搽肚但係無乜用

我都想搵個蘋果食 屋企無

樓下街市又未開 可能真係得翻扣喉呢個方法

其實前兩日已經係咁不過睇醫生醫生又話無事點知晚黑食完飯又開始咁

咁你似係腸胃炎，換個醫生睇下

瞓覺先～goodnight~

早抖

我都成日胃氣脹，脹到瞓唔到，勁痛苦

食左d難消化既野?
同埋一定要咁夜食野?

好辛苦

我食左個燒味飯咁多

我平時慣左夜食 不過應該無下次

打左4個鐘電話比屋企人終於肯聽我電話

如果可以就早d食野
有時胃脹會脹幾日
個人經驗成日好易胃脹唔好食咁多菇類落肚

宜家係急症室
醫生又話我無事
唔知做乜

食粒胃仙U落去 之後放幾篤屁就乜事都冇啦